'Je had het moeten zeggen 'Ja' tegelijk!
Mijn lieve kind, Lord Trafford is de grote vangst.
Hij was het meest 'moeilijk', zoals de Fransen zeggen.
Het is een grote triomf voor jou om hem zo snel gevangen te hebben. '
Esmeralda fronste opnieuw.
